(附分析圖表) 經我精密電腦分析, 聽晚利記會贏3比2

大家都知道係唔會入0.5球同0.3球所以下捨入左
結果就係利記會贏皇馬3比2

利記攻力屌打皇馬

利申已經訓左身波膽，call埋經紀陳
做人做狗，自己決定！！

利記入球比皇馬多33%
證明利記攻力比皇馬強33%
諗唔到皇馬點會有機會贏

2隊D對手比較

Gun

法意德甲冠軍 比皇馬KO哂

皇馬對尼科西亞刷咗9球 利物浦對手難打好多

淨係有沙拿都夠炒死蝗狗

小朋友聯賽5計啦
計英超就夠
我利大勝英超冠軍wo

重注利身浦 底褲押當鋪

腳軟WOR

精密 已跟

點入0.5球呀ching

啱丫
個波入左0.5個都唔計啦

過埋呢場你就真係返工不了啦

Ching suck ball

who is 經紀陳

仲贏埋俄超冠軍

yes，重有葡超冠軍

樓豬賣料？
想john

贏 法意德冠軍 vs 贏葡俄英冠軍

me唔做呢d野
中左請我食包老母麵得架啦
大家有錢齊齊搵
一齊屠狗會

利物浦咁廢都贏到西圍爾